覺唔覺食飯墊枱嗰頁報紙特別好睇

覺

人地手持果份最好睇

我呀爸成日睇完馬經我就黎手攞黎墊
但永遠搵唔到份男極圈

真心 我成日見到食飯枱都係風月版

你老豆床下底有無D箱上左鎖呢